EDUHK Jupas一問

如果band a擺咗2個教大嘅programmes 但冇校長推薦計劃會唔會好蝕底 差好遠？

求解答

求教

推

夠分就ok啦，驚條毛咩

我相信教大收生人數不足

最後咪又係睇分

Jupas唔係只係睇分咩

有d都要interview嘅

所有BEd都要interview
幾睇重面試 識人夠晒分都入唔到
搞到入左第二科edu

仲有人讀教院

讀教育類會睇你個氣場適唔適合 然後係分數
除非真係愛EdU 擺band B都有offer 真係好易入

教大全部睇 interview 啦
當年唔知點解我得17分都收

無人理嘎大佬，分夠就得啦

好！thx！

配對個教大學生比你
你可以問佢interview既野或者之後學習既野
不過其實作用有限
因為佢配對個學生未必係讀你想入既系
結果好多時佢都係幫你問其他人你想知既詳情
你可以問佢面試題目
因為佢地會group曬唔同科既面試題目，呢點幾有用
利申：當年做過

thx

無咩分別
只係校長推薦會早D in
當然實際分數有無加成
呢類無人知

Interview pass左，然後夠分就得，band b都收

無conditional offer
一樣係睇分數

it depends
個計劃叫比到D面試資料你
唔會好大影響

你真係好想同ready做老師先唸啦

考到DSE再諗喇

19年
2X
冇校長推薦
冇conditional offer
Interview 正常
19分入

教院BEd Year 1在此
19DSE考左Best five 20, 放榜後JUPAS EdU放左B4(ie A1A2A3B4) 放榜後有去interview, 當時意在參與, 最後入左(BEd唔係特別大興趣但都唔係特別抗拒,所以入左)
有咩都可以問識嘅會盡答

其中一個，費時講咁多

小學教育

老實講我唔係好覺得學到野，好似浪費緊人生

師弟，yearone覺得學唔到嘢係正常既
岩岩入黎，好多嘢都仲係好簡單
你想學多D既，咪多D問tutor，多D同佢地討論
我就覺得讀教大唔會悔終生既
當你出到黎。每個月拎三皮幾
我就無咩後悔
不過人人睇法唔同啦

想問會唔會有壞印象唔收
上年九月有啲原因頭幾日已經退咗學

今年retake想入返edu Best5 22
但怕會唔會有壞印象

好 希望大步躐過

wish u

每次諗到三皮幾就努力讀書

樓主想讀咩科？

屌.. 我本身都係想讀呢兩科
Pe體能滿分 但咗a3 in嗰陣畀佢係咁jer住
最後收咗b4嘅小常

今年應該揀返小常

pe interview考咩？

唔清楚 因為佢一入嚟就問我放A幾 之後就狂jer
冇問過啲一般嘅問題

fitness test考咩？

引體(女仔就hold住） 1609 柔軟度嗰個 同sit up

想問你有冇讀pe?

冇

我都冇 即使真係收咗
唔知會唔會讀得好辛苦 因為冇底

你冇做開運動咩？做開正常都會有返少少基本知識嘅我諗

有玩中長跑 不過都停咗好耐
基本運動常識都有 但話哂dse都講緊三年課程
唔知實際差幾多呢

見上面有ching話edu第一年唔太學到嘢 我估就係比我地呢啲追返或者鞏固返

咁就好 希望順順利利

入到再講